箱🐢巴絲召喚

細佬我養左2隻黃緣苗
唔想比佢地冬眠住有咩辨法

加暖管囉咁簡單

咁簡單就好了

我都係加暖管，幾年無冬眠過
唔好話我唔畀佢冬眠唔人道 因為冬眠其實好易死